我想問下 成日話文宣組失蹤算唔算分化？

Dllm
唔知頭唔知路
幾個post都話文宣失蹤
不分化呀仆街

真係少左

關咩失蹤事
叫文宣組努力
揾多啲嘢俾佢哋做料好過啦

幾個post都係到屌
離撚哂譜

其實葉國謙講得好啱

唔好撚再屌文宣組呀

自推十次

Push

Pusg